繼續唱歌啦！繼續被人打都唔還手啦！

由一開始其實我地無論做咩都會被判定做犯事者、違法者。就算係和平遊行大家都已經係參與緊非法集結，落街買野食個飯都係暴動，再多嘅莫須有其實都無關痛癢亦無須要浪費太多心機去教化。

經歷呢三個月大家一退，不論係咩罪名被加於身上，大家嘅結果只會都係被自殺。

我地要清晰明白革命唔係唱歌，現實亦無辦法靠大愛感化禽獸。

ＭＩＬＩＴＡＲＹ ＲＥＶＯＬＵＴＩＯＮ ＲＩＳＥＳ
我們是土生土長真真正正的香港人！
我們是一群無成本的人，我們是一群被迫害的人！

推爆7頭和理鳩柒非

聽日見！